葵涌五旬婦昨晚離家失蹤 今浮屍城門水塘

荃灣城門水塘下午發現女浮屍。下午2時許，警方接報荃灣城門水塘近菠蘿壩自然教育徑有人型物體在水塘內載浮載沉，懷疑有人遇溺，救援人員接報趕往現場，在離岸約1米處發現一名女子在水面漂浮，將她救上岸後證實當場死亡。

女死者當時衣衫整齊，無表面傷痕。在場警員沒有發現遺書，但撿獲大量相信屬於死者的西藥及中藥，當中包括類固醇藥物。

終於出手
因為殺左大量警暴受害後生滅口
殺非示威群組去對沖番

大家查近20年資料,浮屍唔係香港主流自殺手法

我估計未來半年會突然大量中老年人自殺

城門水塘邪到pk

水塘啲水唔駛要